錢真係好撚重要

錢真係好撚緊要，你無錢真係做咩都綁手綁腳。例如：你食餐飯又要諗過度過、想買野又係咁樣又要諗一大餐。我覺得隨咗感情之外，錢真係萬能。有啲人成日話有錢唔係大曬(有錢嘅意思係真係有錢到唔撚洗做個隻)，你健康係用錢買唔到。但係大佬唔好聽啲講句，萬一有咩事，病咗嘅，你有錢你可以即刻去私家醫院，又或者揾最好嘅醫生去醫，咁你都可以令自己存活得耐啲呀。但如果你無錢， 你有起咩事上黎你仲要排幾個鐘急症，然之後個醫生比粒止痛藥你就算，你話死唔死。即係啲人話有錢唔代表開心，快樂。我又想試問下，有錢你可以點唔開心呢？（都係個句隨咗感情野）你有錢，你可以食得好，你可以著得好，你可以住得好。你唔開心你可以去食餐Buffet、買下名牌、去轉旅行都仲得。同埋你有錢又可以唔洗返工，咁即係唔洗睇老細系口系面，唔洗受氣，咁你嘅人生都已經差好遠啦。尤其係香港依個社會，啲人可能都會話有錢唔係萬能。我自己就覺得，你都可能啱嘅，但係香港，無錢就真係萬萬不能。

要唔要腳底按摩？